20200807 將軍澳刑事毀壞單case

冇人去過睇佢地 佢地上庭都好冇精神

還押緊定咩？

手足

冇還押 我同呢單case有咩關係就唔講啦
一位 14歲 一位15歲 一位16歲 一位17歲
佢地每次去法庭之前都好期待出面會有手足
但係每次都失望

居然無人理，真正用完即棄

10月23日
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👥*,*(14-15) #提堂(#20200807將軍澳 刑事毀壞)

佢地真係好唔開心

希望聽日有人去支持下佢地

呢個post 上唔到熱門 係咪當手足係condom

求推 比多啲人知 呢四位年輕手足 好期待有人去搵佢地

推
少年庭我以為不設旁聽SORRY

push

樓主識佢地？

唔講啦 費時自爆

推

upupup

有無旁聽師

冇

樓豬下次預早1日開黎推post

唔好意思

自推

Pushhhhhhhhh

幫推

help push
大家多啲去聽審支持手足啦